[有圖]Telegram抵死sticker

原作者：
我只係負責整做stickers

BTW原作Twitter啲片好好笑希望大家可以多多支持佢
stickers下載link：

Down了

有冇問過作者？

其實冇我日文差 有冇巴打可以幫下手 真心想支持作者